呢種頭去邊到整最好

有無巴打有經驗 難唔難打理 大概幾錢

非洲

南美

埃塞俄比亞

葵興大上海for sure

nigga頭

自己Google下dreadlock 香港好難咩
不過香港整得好唔好睇係另一回事